施蒙尼幾唔識做人，話晒係雲加歐洲賽最後一場呀

自己馬體會穩定前4有R聯資格，爭個霸氣盃為乜？

向雲加致敬嘛 四大皆空 雲加style

英雄落幕，可唔可以醒水少少俾雲加走得體面少少？ 自己本身已經有R聯資格，送份禮俾雲加，加寬自己人脈，等雲加可以傳授寶貴經驗你，何樂而不為？

條友真係冇人性

虐老

下季帶巴黎衝歐冠

你老母，奉旨敬老?
廢老就係用黎墊屍底

佢隊辣殺波捧撚到盃咩
比你入到決賽咪又係當成班去法國畢業旅行咁

費托都最後一場啦